幫兩老剷 We賊

一陣裝個差唔多 icon app

到時同佢解釋更新失敗 垃圾騰訊

。

洗唔洗做到禁盡啊
而家好少人save電話
一陣朋友都聯絡唔倒

做得好

電話號碼係save喺電話簿
唔係save喺w7度㗎

大家都試吓

唔Save落電話簿嘅號碼根本就唔撚熟
啲三毛加個P字就現曬形

推

個貼紙威柒icon真係好撚柒正撚廢老必備

掉轉諗吖，如果兩老登入你手機幫你删蘋果日報，之後閪冧裝個蘋果樣嘅app應酬你，你覺得佢地尊唔尊你？

人必自侮而後人侮之
人必自重而後人重之

你有冇幫佢地裝埋蘋果APP
仲要將FB改撚哂佢

你咁做，乜尊重都無，硬推自己一套俾人，衰過你最憎嘅紅共，比紅更紅。不知所謂！